一人一個高質戲院

睇戲最討厭嘅莫過於係
人地電話響、大聲講電話
人地帶細路黎個細路又勁嘈
隔離啲人喺到討論劇情
⋯
究竟邊間戲院係可以避免以上事情發生

英皇戲院

屋企

馬鞍山戲院

凱都世界第一

IFC
又一城

變咗日經？
使唔使又開post講

一定唔係沙田間垃圾UA

昔日既淘大影藝

the grand cinema

總統

洗唔洗日日都有post講戲院

麗宮
冇人玩電話

星影匯少學生細路